要文宣 要眾籌澄清呀各位 政府又出狗招！！！

政府偷偷係外國報紙落廣告 想令9月8關美國國會復會可能通過唔到《香港人權及民主法案》

佢地想呃美國佬呀

我上唔到高登搵返條原link 上到嘅巴打幫手幫！
未完架大家
唔好又比林鄭同佢個仆街政府呃到呀！

死仆街政府又用狗招

文宣！
眾籌！
登報！

今次真係好需要大家出手幫手！！！

捐錢都要小心唔好捐錯link

麻煩有冇巴打識會眾籌 同 可以幫手寫

罷課中嘅學生上

呀呀呀呀呀呀呀呀
啊啊啊啊啊啊啊啊

推

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

眾籌去登報澄清！

各地區連儂牆要人，文宣大量要大人
解釋清楚！！！

全民抗爭，長久戰、拖垮邪惡、打倒腐敗

每日任務：
1. 抵制支持「邪惡」「無良」的商店，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪、減少淘寶
2. 安全情況下跳閘，免費搭港鐵
3. 夜晚十點咆哮！！！
4. 做運動，身體健康，鬥長命
4. 每日一個post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit)
Twitter 共識頻道

5. 不要說推，試著將呢段訊息copy and paste嚟推post

每星期任務：
1. 罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 每星期做孝子，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 每星期去連儂牆貼3張文宣

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股、少掂中港股票
2. MPF都買美股
3. 搵多幾個人參與
或者做唔足，但我會堅持到尾，Best effort，你呢？
Version 2019.09.05

比美國佬知咩事！

推呀

機場壓力測試，其實係連「機場」都唔需要入的

push

救香港！

老老實實，宜家仲嗌五大訴求真係會落人口實

願意俾錢

借推, 大家想法一樣

突發！今日林鄭令我地失去國際支持！

眾籌登外國報澄清

眾籌登外國報澄清
眾籌登外國報澄清
眾籌登外國報澄清
眾籌登外國報澄清
眾籌登外國報澄清

求攬炒巴出手求香港, VISA 己準備好!

攬炒巴呀

張圖講係話政府已經full fill咗我地嘅要求乜乜柒柒

用英文講明顯想比外國人睇

用意明顯！！

大家都要幫手出力推同提人！
唔可以只係靠哂攬炒巴

推到攬炒巴見到

【行動最實際】9月8日，每個支持我哋嘅美國嘅議員官員都舉大牌，都分別一個一個大大隻字寫住感謝佢地關注，Twitter tag番佢地，知道香港人多謝佢地越洋幫拖，一定再特別加多兩錢肉緊
有佢地名字一堆大牌同美國旗海，一定會到draw美國嘅傳媒留意

我要登報

9.06 7:30pm 遮打 反濫暴

9.07 1:00pm 機場見

9.08 2:00pm 美國駐港澳領事館

[重要］9月7號有大單嘢啊喂!!!!

有需要眾籌多一次

tui

咁急搞唔搞得切

召喚攬炒巴！

有無好眼既，睇到係邊份'報章'？個 website 係？我睇唔到...search 唔到。

諗住 fc 下

啲英文咁閪既？

召喚攬炒巴

the Australian financial review

求攬炒巴出動

政府真係驚

6月9撤回同9月4撤回分別係邊呀?
分別在於：

殉港手足：
熊家俊先生（25歲） - 15/12/2017
梁凌杰先生（35歲） - 15/6/2019
盧曉欣小姐（21歲） - 30/6/2019
Zhita Wu（29歲） - 30/6/2019
麥小姐（28歲） - 3/7/2019
梅先生（32歲） - 5/7/2019
范先生（26歲） - 22/7/2019
Calvin 郭先生（25歲） - 27/8/2019
姬先生（16歲） - 2/9/2019
粉嶺女生（27歲） - 4/9/2019
10人離世

還有：
3隻眼
2次地鐵恐襲
2人被刀手斬至重傷
超過100人被檢控
超過1000人被捕
受傷, 逃亡不計其數

淨係計以上的分別, 已經好明顯。
還有整個警隊及制度的不公義已暴露。

五大訴求，缺一不可！
光復香港，時代革命！

Push

推呀
政府垃圾到要抄我地手段

雖然結論傾向悲觀
但david webb分析得幾好
可以cut上半截俾外國人睇

Tui

必問：

有幾倍OT收，係咪仲要"好合理要屌埋女示者"咁辛苦？？？

民主訴求，缺一不可；

以眼還眼，鷹犬全鎖；

有錯企定，即決勿拖！

民主斬件，仲當我傻！

屌你老母，未贏收科？

除非你係個班那埋護照旁身嘅扮民霸權，永續利益獨賣囉！！！

文宣組

唔該哂....
努力搵緊

Poshhh

反擊啦，再全球登報，$ 已再次準備好

召喚濫炒巴

好撚賤

有眾籌未

d 建制派真係好撚鐘意維港相

推啊

《中英聯合聲明》已失效
中國還債

SHUT UP AND TAKE MY MONEY

香港有L一國兩制?!
政府幾時有盡力落實到?!
呢個係唔係普選唔係大陸人話
而係世界係唔係視呢個方法叫做著選!!!

推定先

推到攬炒見到

推！！死仆街政府

( 急！)我寫咗篇英文文宣 隨便攞去用

真係咩都唔識嘅人

只可以比錢

twitter 戰線呀鬼佬用開twitter呀

呢鋪真係要攬炒巴發功

睇黎中共同港共真係好撚驚法案通過，一定要推撚到通過

賤格 眾籌就緊架啦 發一篇 by 示威者既文章

攬炒巴

登撚晒所有美國報

攬炒巴唔該睇睇！

又曬無謂錢
當美國佬弱智咩
用行動證明咪得囉
九月七九月八

要搵攬炒巴

成班圍爐連登打飛機靜係識叫人做野自己唔做有鬼用
Twitter早就追住黎打
眾志都出晒tweet

根本連登有一半係軍師都唔係既freerider twitter早就打緊仲係度求攬炒巴做野
但自己靜係圍爐叫人做

立即登報澄清！

文宣！
眾籌！
登報！

無限推

其實係reddit 同埋Twitter到落廣告仲好

推，求登報

推。

支持再攪眾籌講比全世界知

佢地所有文宣都唔會夠我地黎
紙包唔住火
港共聽收皮啦

又偷橋，乜都抄

屌你老母用納稅人錢

屌妳柒婆林病

真係狗到仆街

98美領
Pass the Act!

與其眾籌登報 不如眾籌比前線買裝

推呀！！！

推！
賤到

跪求攬炒巴

P牌照頂！

文宣都7過人

攬炒巴！！！ 請出招

9月8

up

留名捐錢

一個政府要行到去外國報紙同youtube賣廣告
真係好撚節墮

有無得即刻group fund登報?

屌佢老母人用twitter 登報佢又用twitter 登報要幾錢!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

推到攬炒巴見到

又係到嘥錢

又話咩解放軍，又話咩緊急法嘅?!

登得報即係佢驚攬炒過你，路線正確

Diu

還831太子站一個真相
生要見人，死要見屍

高登

推到有眾籌

推推

twitter戰線要人

港共殺人政權企圖以錄音、撤回、學季開始
轉移太子地鐵傷亡、
六警壓脊椎休克 至今嚴重昏迷、
新屋嶺事件、阻止民主人權法案、
模糊 臥底實彈、武警滲透、清朝債主權問題等
[/size=5][/red]連串核彈事件焦點

林鄭錄音：事件現時已經上升至「國家主權及國家安全的層次，加上世界兩大經濟體前所未有的張力」，她可以做的已經非常少。

[center]這不單是 反修例活動
這是屬於香港人的時代革命

流水革命 元年

眾籌!

眾籌俾義士應付生活
要登報，集到100萬人和理非去美領就已經得啦

推爆佢啊吊

推到佢仆街

推呀！！！！
發動文宣核彈

屌

針對中立淺藍黃嘅文宣【牆紙！】

第一期Link :
第二期Link :
第三期Link :
TG CHANNEL :

咁撚仆街，用公帑去做呢d嘢

攬炒巴！！！！！

Pish

攬炒巴 we need you

請睇

831

召喚攬炒團隊

推 攬炒巴

攬炒巴🙇🏽‍♂️🙇🏽‍♂️🙇🏽‍♂️

Twitter 文宣

幫手推

pk

推推推

推!!!!

攬炒巴！！！

今次登報要用digital版!
Maximize個reach

眾籌登報反擊呀

快d 搞眾籌登報 !!!!

721 85 811 831

Link? 我即刻捐

大個仔獨立必睇
［召喚攬炒巴] 星球級反擊！香港最後本錢 VS 赤獸

9 大核彈內容包括：
(1) 基本法自古以來是中國領土的謬誤
(2) 中英聯合聲明的謬誤
(3) 不平等條約無效論是謊言
(4) 中華民國早已放棄香港的主權
(5) 中華人民共和國以武力脅迫大英國移交香港主權不合國際法
(6) 70年代聯合國從非自治領名單剔除香港
(7) 中英聯合聲明違反住民自決原則
(8) 香港符合《蒙特維多國家權利及義務公約》中「國家」的定義
(9) 香港軍事史

請幫推以下post！香港人一定要知！一定一定要睇！
香港史實在此！勿做港豬！想贏就入嚟！

所以大家9月8號一定要出黎呀

香港人最多係錢

救港
好多外國朋友都同我講congratulations

笑咗

好仆街！

推！

下 呢個政府真係..
屌好柒呀

粉嶺女義士好似係姓何

仆你個臭街你條柒婆
但咁急搞唔搞得切?

有無得反登報，推比攬炒巴先

推呀！

呢個唔熟路

真有呢個廣告，已fc.

如果我話你知我所有美國同外國朋友都仲以為香港真係withdraw到條law 咁你點睇？
佢地用twitter多過你 圈子大過你 佢地都咁同我講 你真係覺得twitter就夠？

我已經逐個逐個解釋 同比哂啲料 希望佢幫我係佢校園spread
係嘅 好多人推twitter 但都係港人圈子推嘅話可以幾滲入到外國人嘅圈子呢？
所以先話要retwit去熱門比人睇
但我無否認過twitter係有用
我推緊呢面之前 我已經一直twitter reddit兩面雙開
你話我圍爐？你咁話兄弟你咩居心

但登報廣告一定係最多人可以知

點解做咗twitter就可以話登報唔駛？
點解唔可以雙管齊下？

無否認過twitter reddit 巴打們嘅付出
只係我希望可以攬炒巴團隊可以考慮下出
而錢我亦都準備好哂
無人理我都準備比得幾多比幾多
登唔到報就買gear
唔得就買野食
再唔得就車錢

我唔明你話我圍爐係咩意思
如果大家係為同一樣嘅目標 幫緊件事
只係用唔同途徑
我唔明白點解你要打擊另一面幫緊手嘅人

如果你係驚你twitter風頭比人搶嘅
其實係大家做大家嘅野 各自爬出
你鬧手足係想點？